你地咪撚再比我見到開post問收唔收貨

我見一個 BLOCK一個呀屌你地老母

Five Demands:

Complete withdrawal of the extradition bill from the legislative process
Retraction of the "riot" characterisation
Release and exoneration of arrested protesters
Establishment of an independent commission of inquiry into police conduct and use of force during the protests
Resignation of Carrie Lam and the implementation of universal suffrage for Legislative Council and Chief Executive elections